警方情緒激動揮動警棍，並向市民大叫：「我地要對住啲暴徒掟汽油彈」

留名慢慢追究

推

老豆搵仔啦